<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Bottom_microphone_recording">အောက်ခြေ မိုက်ခရိုဖုန်း မှတ်တမ်းတင်မှု</string>
    <string name="Failed_to_write_tag">အသံလေဘယ်သို့ ရေးရန် မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="No_bookmarks">စာညှပ်မရှိပါ</string>
    <string name="No_bookmarks_description">သင့်အသံဖမ်းယူမှုများ၏ အရေးကြီး အစိတ်အပိုင်းများကို လျင်မြန်စွာ ရှာရန် စာညှပ်များ ထည့်ပါ။</string>
    <string name="Tag_has_been_written_successfully">အသံလေဘယ် ရေးပြီးပါပြီ</string>
    <string name="Top_microphone_recording">အပေါ် မိုက်ခရိုဖုန်း မှတ်တမ်းတင်မှု</string>
    <string name="a_call_missed_record">သင့်ဖုန်းခေါ်မှတ်တမ်းထဲတွင် ပိတ်ဆို့ထားသော ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုကို သင် တွေ့နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="about_voice_recorder">အသံဖမ်းစက် အကြောင်း</string>
    <string name="action_contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="action_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="activation_nfc_failed">NFC အသက်သွင်းခြင်း မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="add_bookmark">စာညှပ်များ ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_category_button">ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_note">ထည့်ပါ</string>
    <string name="addnewlabel">အမျိုးအစား ထည့်ပေါင်းပါ</string>
    <string name="agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="allow">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="an_sd_card_is_full">ဤအသံသွင်းဖိုင်ကို သိမ်းရန် သင့် SD ကဒ်တွင် နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။ ဆက်လက်မှတ်တမ်းတင်ရန် ၎င်းကို သင့်စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်းထဲ သိမ်းပါ။</string>
    <string name="app_info">အက်ပ် အချက်အလက်</string>
    <string name="app_name">အသံဖမ်းစက်</string>
    <string name="ascending">ငယ်စဉ်ကြီးလိုက်</string>
    <string name="ble_action_record_pause">မှတ်တမ်းတင်ရန်/ခေတ္တရပ်ရန်</string>
    <string name="bookmark">စာညှပ်</string>
    <string name="bookmark_full">အသံ စာညှပ်များ အများဆုံးအရေအတွက် (%d) ရောက်ပါပြီ။</string>
    <string name="bookmark_list">စာညှပ် စာရင်း</string>
    <string name="bookmark_list_item_hint">မှတ်စု ထည့်ပါ</string>
    <string name="bookmark_text_edit">မှတ်စု ထည့်ပါ</string>
    <string name="build_in_mic">စက်တွင်း မိုက်</string>
    <string name="button">ခလုတ်</string>
    <string name="button_tts">ခလုတ်</string>
    <string name="call_accept_info">ခေါ်ဆိုမှုကို လက်ခံသည့်အခါ ရုပ်သံဖမ်းယူခြင်းကို အလိုလို သိမ်းလိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="call_reject_recording">မှတ်တမ်းတင်နေစဉ် ခေါ်ဆိုမှုများကိုပိတ်ဆီးပါ</string>
    <string name="calls_rejected">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပိတ်ဆို့ခြင်း</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="cancel_recording_message">ဖမ်းယူခြင်း ရပ်သွားပြီး ဖိုင် သိမ်းမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="categories">အမျိုးအစားများ</string>
    <string name="category">အမျိုးအစား</string>
    <string name="category_call_history">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="category_interview">အင်တာဗျူး</string>
    <string name="category_name_already_exists">ထိုအမည်ဖြင့် အမျိုးအစားတစ်ခု ရှိပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="category_none">ဘာမှမရှိပါ</string>
    <string name="category_speech_to_text">စကားမှ-စာသားပြောင်းနည်း</string>
    <string name="change_storage_location">သိုလှောင်ခန်းတည်နေရာ ပြောင်းပါ</string>
    <string name="change_storage_location_body">အသံဖမ်းယူမှုများကို သင့် SD ကဒ်တွင် သိမ်းခြင်းဖြင့် သင့်ဖုန်း၏ စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်းတွင် နေရာချွေတာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="change_storage_location_body_tablet">အသံဖမ်းယူမှုများကို သင့် SD ကဒ်တွင် သိမ်းခြင်းဖြင့် သင့်တက်ဘလက်၏ စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်းတွင် နေရာချွေတာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="change_storage_location_title">အသံသွင်းဖိုင်များကို သင့် SD ကဒ်ထဲ သိမ်းမည်လား?</string>
    <string name="check_update_fail">အပ်ဒိတ်များကို စစ်ဆေး၍မရပါ။ သင့်ဖုန်းကို ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။</string>
    <string name="custom_actions_tts">စိတ်ကြိုက် လုပ်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="delete_bookmark">ဝဘ်လိပ်စာမှတ်သားမှုကို ဖျက်ပါ</string>
    <string name="delete_categories_item">ဤအမျိုးအစားထဲရှိ အသံသွင်းဖိုင်များကို ဖျက်ပစ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="delete_categories_items">ဤအမျိုးအစားများထဲရှိ အသံသွင်းဖိုင်များကို ဖျက်ပစ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="delete_dimmed_area">မှုန်ဝါးသော ဧရိယာကို ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="delete_failed">ဖျက်ခြင်း မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="delete_item">ဖမ်းယူထားမှု ၁ ခုကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="delete_items">ဖမ်းယူထားမှု %d ခုကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="delete_nfc_item">၎င်းကို ဖျက်လိုက်ပါက အသံလေဘယ် သုံးပြီး ဤအသံဖိုင်ကို ဆက်ဖွင့်၍ ရတော့မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="delete_nfc_items">၎င်းတို့ကို ဖျက်လိုက်ပါက အသံလေဘယ်များ သုံးပြီး ဤအသံဖိုင်များကို နောင်ဖွင့်၍ ရတော့မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="delete_selected_area">ရွေးထားသာ ဧရိယာကို ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="delete_voice_label_file">%d ၏မှတ်တမ်းတင်မှုများမှ ၁ ခု အသံအညွှန်းသို့ ရေးထားသည်။ အသံအညွှန်းကို အသုံးပြုပြီး ၎င်းကိုဖျက်ထားပြီးနောက် ဤမှတ်တမ်းတင်ထားမှုကို ဖွင့်၍ရနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="delete_voice_label_files">%2$d ၏မှတ်တမ်းတင်မှုများမှ %1$d ခု အသံအညွှန်းသို့ ရေးထားသည်။ အသံအညွှန်းကို အသုံးပြုပြီး ၎င်းတို့ကိုဖျက်ထားပြီးနောက် ဤမှတ်တမ်းတင်ထားမှုများကို ဖွင့်၍ရနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="deleting_recording">အသံဖမ်းယူမှုကို ဖျက်ပစ်နေသည်…</string>
    <string name="deleting_recordings">အသံဖမ်းယူမှုများကို ဖျက်ပစ်နေသည်…</string>
    <string name="deny">ငြင်းပယ်ပါ</string>
    <string name="descending">ကြီးစဉ်ငယ်လိုက် စီခြင်း</string>
    <string name="details">အသေးစိတ်</string>
    <string name="device">ကိရိယာ</string>
    <string name="discard">စွန့်ပစ်ပါ</string>
    <string name="discard_changes">အပြောင်းအလဲများ သိမ်းမည်လား (သို့) ဖယ်ထုတ်မည်လား?</string>
    <string name="done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="drag_with_two_fingers_to_trim">တည်းဖြတ်ရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="duration">ကြာချိန်</string>
    <string name="edit">တည်းဖြတ်</string>
    <string name="edit_button">တည်းဖြတ်</string>
    <string name="edit_title">တည်းဖြတ်ထားသော မှတ်တမ်းတင်မှုကို သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="end_point_repeating_section_tts">ထပ်တလဲလဲ ကဏ္ဍ၏ပွိုင့်ကိုအဆုံးသတ်ပါ</string>
    <string name="enter_new_text">စာသား အသစ် ထည့်ပါ</string>
    <string name="exceed_message_size_limitation">မက်ဆေ့ချ်အရွယ်အစား ကန့်သတ်ချက်သို့ရောက်ပါပြီ။</string>
    <string name="external_detail_path">SD ကဒ်</string>
    <string name="external_mic">ပြင်ပမိုက်</string>
    <string name="file_corrupt_or_not_supported">%s ကို ဖွင့်၍ မရပါ။ ဖိုင် ပျက်စီးနေသည် (သို့) ပံ့ပိုးမထားပါ။</string>
    <string name="file_does_not_exist">ဖိုင်တည်ရှိနေခြင်းမရှိပါ။</string>
    <string name="file_name_already_exists">ဖိုင်အမည် ရှိနှင့်ပြီးသား ဖြစ်နေသည်။</string>
    <string name="filename_has_been_saved">%s သိမ်းထားသည်။</string>
    <string name="gb">GB</string>
    <string name="gdpr_content_dialog">သင့်ဒေတာကို ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ%2$s နှင့်အညီ အသုံးပြုပါမည်။</string>
    <string name="go_to_bookmark">စာညှပ်သို့ သွားရန်</string>
    <string name="header">ထိပ်စည်းစာဆက်</string>
    <string name="headset_connect_alert">အသံဖမ်းရန် %s ကို သုံးပါမည်။</string>
    <string name="help_convert_stt_description_text">စကားမှ စာသားကို မည်သည့်နေရာမှ စတင်ပြောင်းမည်ကို ရွေးချယ်ရန် ရှာဖွေဘား၏ ညာ သို့မဟုတ် ဘယ်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="help_interview_description_text">အင်တာဗျူး အနေအထားသည် ဆွေးနွေးသည့် အကြောင်းအရာများကို ရှင်းရှင်းလင်းလင်း အသံသွင်းထားနိုင်ရန် သင့်ဖုန်း၏ အပေါ်နှင့် အောက်ဘက်ရှိ မိုက်များမှ ဖမ်းယူလိုက်သည့် အသံကို ချဲ့ပေးသည်။\10\10အကောင်းဆုံး ရလဒ်များရရှိရန် သင့်ဖုန်း၏ အောက်ဘက်ကို သင့်ဘက်သို့ ချိန်ထားပြီး သင် အင်တာဗျူးနေသည့် သူဘက်သို့ ဖုန်းအပေါ်ဘက်ကို ချိန်ထားပါ။</string>
    <string name="help_interview_description_text_tablet">အင်တာဗျူး အနေအထားသည် ဆွေးနွေးမှုများကို ရှင်းရှင်းလင်းလင်း အသံဖမ်းနိုင်စေရန် သင့်တက်ဘလက်၏ ထိပ်ပိုင်းနှင့် ညာဘက်ဘေးရှိ မိုက်များမှ ဖမ်းယူလိုက်သည့် အသံကို ချဲ့ပေးသည်။\10\10အကောင်းဆုံး ရလဒ်များရရှိရန် သင့်တက်ဘလက်၏ ညာဘက်ဘေးကို သင့်ဘက်သို့ ချိန်ထားပြီး ထိပ်ပိုင်းကို သင်အင်တာဗျူးနေသည့်သူဘက်သို့ ချိန်ထားပါ။</string>
    <string name="help_overwrite_drag_wave">အသံ ဖမ်းယူထားမှုတစ်လျှောက် ရွှေ့ကြည့်ရန် ဘယ် (သို့) ညာသို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="help_overwrite_record">ရွေးချယ်ထားသည့်နေရာမှ ထပ်မံ၍ စတင် အသံဖမ်းယူရန် အသံဖမ်းပါ ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="help_stt_description_text">စကားသံမှ စာသား အနေအထားသည် စကားသံကို ဖန်သားပြင်ပေါ်ရှိ စာသားအဖြစ် အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီ ပြောင်းလဲပေးသည်။\10\10အကောင်းဆုံး ရလဒ်များ ရရှိရန် သင့်ဖုန်းကို သင့်ပါးစပ်နှင့် %d စင်တီမီတာ အကွာတွင် ထားပြီး ရှင်းလင်းပြတ်သားစွာ စကားပြောပါ။</string>
    <string name="help_stt_description_text_tablet">စကားသံမှ စာသား အနေအထားသည် စကားသံကို ဖန်သားပြင်ပေါ်ရှိ စာသားအဖြစ် အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီ ပြောင်းလဲပေးသည်။\10\10အကောင်းဆုံး ရလဒ်များ ရရှိရန် သင့်တက်ဘလက်ကို သင့်ပါးစပ်နှင့် %d စင်တီမီတာ အကွာတွင် ထားပြီး ရှင်းလင်းပြတ်သားစွာ စကားပြောပါ။</string>
    <string name="hold_the_back_of_your_device_over_the_tag_to_write">အသံလေဘယ်တွင် အသံဖမ်းယူမှုတစ်ခုကို ရေးမှတ်ရန်အတွက် ၎င်းအပေါ်တွင် သင့်ဖုန်း၏ ကျောဘက်ကို ကိုင်ထားလိုက်ပါ။</string>
    <string name="internal_storage_detail_Path">စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="interview_mode">အင်တာဗျူး</string>
    <string name="invalid_character">တရားမဝင်သည့် အက္ခရာ။</string>
    <string name="kb">KB</string>
    <string name="language">ဘာသာစကား</string>
    <string name="last_modified_time">နောက်ဆုံး မွမ်းမံခြင်း</string>
    <string name="latest_version_installed">နောက်ဆုံးထွက်ဗားရှင်းကို တပ်ဆင်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="list">စာရင်း</string>
    <string name="low_battery_msg">ဘက်ထရီ နည်းနေပါသည်</string>
    <string name="manage_categories">အမျိုးအစားများ စီမံပါ</string>
    <string name="many_recording_moved_many_error">ရုပ်သံဖမ်းယူထားမှု %1$d ခုကို ရွှေ့ထားသည်။ အမျိုးအစားထဲတွင် ရှိထားပြီးသား ရုပ်သံဖမ်းယူထားမှု %2$d ခုကို ရွှေ့၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="many_recording_moved_one_error">ရုပ်သံဖမ်းယူထားမှု %d ခုကို ရွှေ့ထားပါသည်။ အမျိုးအစားထဲတွင် ရှိထားပြီးသား ရုပ်သံဖမ်းယူထားမှု ၁ ခုကို ရွှေ့၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="max">မက်စ်</string>
    <string name="max_char_reached_msg">အများဆုံး အက္ခရာအရေအတွက်သို့ရောက်ပါပြီ။</string>
    <string name="max_power_mode_error_msg">အများဆုံး ပါဝါချွေတာရေးအနေအထားကို ဖွင့်ထားစဉ်အတွင်း %s အနေအထားကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="mb">MB</string>
    <string name="memo_recording_error_secure_folder">စိတ်ချရသည့်ဖိုင်တွဲထဲတွင် စကား-မှ-စာသားပြောင်းလဲသည့် စနစ်ကိုသုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="memory_card">SD ကတ်</string>
    <string name="microphone">မိုက် နားကြပ်</string>
    <string name="mms_listview">MMS</string>
    <string name="mode_is_not_available">ပြင်ပမိုက်တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်နေစဉ်အတွင်း %1$s အနေအထားကို သုံး၍မရပါ။ %2$s အနေအထားကိုသုံးရန် ပြင်ပမိုက်ကို ချိတ်ဆက်ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="mode_is_not_available_and_notify_unplug_mic">%1$s အနေအထားတွင် မှတ်တမ်းတင်ရန် %2$s ကို ပလတ်ဖြုတ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="mode_not_supported_and_unplug_mic">%s အနေအထားကို သုံးရန် မိုက်ကို ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="more_calls_missed_record">သင့်ဖုန်းခေါ်မှတ်တမ်းထဲတွင် ပိတ်ဆို့ထားသော ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများကို သင် တွေ့နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="move">ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_down">အောက်သို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_file_to_category">သွင်းထားသော အသံ ၁ ခုကို ရွေးထားသော အမျိုးအစားအုပ်စုထဲ ရွှေ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="move_files_to_category">သွင်းထားသော အသံ %d ခုကို ရွေးထားသော အမျိုးအစားအုပ်စုထဲ ရွှေ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="move_out_of_secure_folder">စိတ်ချရသည့် ဖိုင်တွဲ၏ အပြင်သို့ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_out_of_secure_folder_ps">%s ၏အပြင်သို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_to_bottom">အောက်ခြေသို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_to_secure_folder">စိတ်ချရသည့် ဖိုင်တွဲသို့ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_to_secure_folder_ps">%s သို့ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_to_top">ထိပ်သို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_up">အပေါ်သို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="moving_recording_to_the_trash">အသံသွင်းခြင်းကို အမှိုက်ပုံးထဲသို့ ရွှေ့နေသည်…</string>
    <string name="moving_recordings_to_the_trash">အသံသွင်းထားသည်များကို အမှိုက်ပုံးသို့ ရွှေ့နေသည်…</string>
    <string name="mute_detected_popup_text_2">ဖုန်း၏ ထိပ်နှင့် အောက်ပိုင်းသည် သင် ဖမ်းယူလိုသည့် အသံထွက်ပေါ်ရာ နေရာထံသို့ ဦးတည်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="name">အမည်</string>
    <string name="network_error">ကွန်ယက် လက်ရှိ မရနိုင်ပါ။ နောက်မှ ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="new_recording_dialog_title">မှတ်တမ်းတင်မှု သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="new_version_available">ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="nfc_filename_too_long">အသံမှတ်တမ်းတင်ခြင်းမှ အသံလေဘယ်သို့ ရေး၍မရနိုင်ပါ။ ဖိုင် အမည်ရှည်လွန်းသည်။</string>
    <string name="nfc_will_be_turned_on">အသံလေဘယ်များ ရေးရန် NFC ကို ဖွင့်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="nfc_will_be_turned_on_tags_and_connecting_enable">အသံဖြင့် လေဘယ်လ်များ ရေးသားရန် NFC ကို ဖွင့်၍ ၎င်းကို စံပြ အနေအထားသို့ သတ်မှတ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="no_categories">အမျိုးအစားများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_history_search">မကြာမီက ရှာဖွေမှုများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_network_connection">ကွန်ယက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="no_network_connection_mgs">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ Wi-Fi ကွန်ယက်တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက် (သို့) မိုဘိုင်း ဒေတာ ရစေပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="no_network_connection_mgs_for_chn">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ WLAN သို့ ချိတ်ဆက်ပါ (သို့) မိုဘိုင်းဒေတာ ဖွင့်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="no_network_msg">No network connection.</string>
    <string name="no_play_during_call">ဖုန်းခေါ်မှုအတွင်း ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="no_rec_during_call">ဖုန်းခေါ်ဆိုနေစဉ် ကူးယူ၍မရပါ။</string>
    <string name="no_rec_during_incoming_calls">အဝင်ခေါ်ဆိုမှုများ ခေါ်ဆိုစဉ်အတွင်း အသံကိုမှတ်တမ်းတင်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="no_recorded_files">ဖမ်းယူခြင်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_recordings_category_description">အသံဖမ်းယူမှုများကို စနစ်တကျ စီစဉ်ထားရှိရန် အမျိုးအစားများသို့ ထည့်ပါ။</string>
    <string name="no_recordings_description">ထည့်လိုက်သော အသံသွင်းဖိုင်များကို ဒီမှာ မြင်ရပါမည်။</string>
    <string name="no_result">ရလဒ်များ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="no_sound_detected">မည်သည့် အသံမှ ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="non_gdpr_content_dialog">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ%2$sကို ဖတ်ရှု၍ သဘောတူပါ။</string>
    <string name="normal_mode">စံသတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="not_enough_memory">မှတ်ဉာဏ်လုံလောက်အောင် မရှိပါ။ အချို့အရာများကိုဖျက်ပါ</string>
    <string name="not_enough_storage">နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="off">ပိတ်</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="ok_button">အိုကေ</string>
    <string name="on">ဖွင့်</string>
    <string name="one_recording_moved_many_error">ရုပ်သံဖမ်းယူထားမှု ၁ ခုကို ရွှေ့ထားသည်။ အမျိုးအစားထဲတွင် ရှိထားပြီးသား ရုပ်သံဖမ်းယူထားမှု %d ခုကို ရွှေ့၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="one_recording_moved_one_error">ရုပ်သံဖမ်းယူထားမှု ၁ ခုကို ရွှေ့ထားသည်။ အမျိုးအစားထဲတွင် ရှိထားပြီးသား ရုပ်သံဖမ်းယူထားမှု ၁ ခုကို ရွှေ့၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="open_source_licenses">လွတ်လပ်သော အရင်းအမြစ်လိုင်စင်များကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="order">မှာပါ</string>
    <string name="pager_interview_description">သင့်ဖုန်း၏ ထိပ်နှင့် အောက်ပိုင်းရှိ မိုက်များကိုသုံးပြီး စကားပြောဆိုထားမှုများကို ဖမ်းယူပါ။</string>
    <string name="pager_voice_memo_description">စကားပြော၏ %d မိနစ်အထိကို စာသားအဖြစ်သို့ အသွင်းပြောင်းပါ။</string>
    <string name="path">လမ်းကြောင်း</string>
    <string name="pause">ရပ်ထားပါ</string>
    <string name="permission_call">တယ်လီဖုန်း : ရုပ်သံဖမ်းယူစဉ် လက်ခံ ရရှိသည့် ခေါ်ဖုန်းများကို ငြင်းပယ်ရန်နှင့် အသံလေဘယ် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ပံ့ပိုးပေးရန် အသုံးပြုထားသည်</string>
    <string name="permission_content_intro">အက်ပ်ဝန်ဆောင်မှုအတွက် အောက်ဖော်ပြပါ ခွင့်ပြုချက်များကို လိုအပ်သည်။ ရွေးချယ်နိုင်သော ခွင့်ပြုချက်များအတွက် ဝန်ဆောင်မှု၏ မူရင်းလုပ်ဆောင်ချက်ကိုဖွင့်ထားပါသည်၊ သို့သော် ခွင့်ပြုမထားပါ။</string>
    <string name="permission_mic">မိုက်ခရိုဖုန်း : အသံဖမ်းယူသည့် လုပ်ဆောင်ချက်အတွက် သုံးထားသည်</string>
    <string name="permission_optional">ရွေးချယ်နိုင်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="permission_require">လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="permission_setting_body">%s အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။ “သတ်မှတ်ချက်များ” ကိုနှိပ်ပါ၊ အက်ပ် အင်ဖို &gt; ခွင့်ပြုချက်များသို့သွားပြီးနောက် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ :</string>
    <string name="permission_setting_body2">%s ကိုဖွင့်၍မရနိုင်ပါ။ သတ်မှတ်ချက်များ &gt; ခွင့်ပြုချက်များသို့သွားပြီးနောက်၊ အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကိုခွင့်ပြုပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ :</string>
    <string name="permission_storage">သိုလှောင်ခန်း : အသံသွင်းဖိုင်များကို သိမ်းဆည်းရန် သုံးထားသည်</string>
    <string name="permission_title">အက်ပ် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="phone">ဖုန်း</string>
    <string name="play">ကစားပါ</string>
    <string name="play_continuously">ဆက်တိုက် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="play_speed_controller">ပြန်ဖွင့် နှုန်း</string>
    <string name="play_through_receiver">တယ်လီဖုန်းနားကြပ်ပိုင်းမှတစ်ဆင့် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="play_through_speaker">စပီကာမှတဆင့် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="play_time">စုစုပေါင်း ကစားချိန်</string>
    <string name="playback_failed_msg">၀မ်းနည်းပါသည်၊ သင့် အသံဖိုင်အမျိုးအစားနှင့် ဖွင့်စက် မကိုက်ညီပါ။</string>
    <string name="please_wait">ကျေးဇူးပြု၍စောင့်ပါ….</string>
    <string name="prefix_voicememo">မှတ်စုတို</string>
    <string name="previous">ယခင်</string>
    <string name="privacy_content_title">သီးသန့်တည်ရှိနေမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="privacy_policy_title_dialog">စကားသမှ စာသားပြောင်းခြင်း</string>
    <string name="record">မှတ်တမ်းတင်ပါ</string>
    <string name="record_in_stereo">စတီရီယိုဖြင့် အသံသွင်းပါ</string>
    <string name="record_tts">မှတ်တမ်းတင်ပါ</string>
    <string name="recording_alert">%s ဖြင့် အသံဖမ်းနေသည်။</string>
    <string name="recording_cancelled">ဖမ်းယူမှုကို ပယ်ဖျက်ထားသည်။</string>
    <string name="recording_discarded">မှတ်တမ်းတင်မှု စွန့်ပစ်ထားသည်။</string>
    <string name="recording_failed">ကူးယူထားမှုမအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="recording_format_channel">လိုင်း</string>
    <string name="recording_format_encoding_rate">အချိုး နှုန်း</string>
    <string name="recording_format_mono">မိုနို</string>
    <string name="recording_format_sampling_rate">နမူနာ နှုန်း</string>
    <string name="recording_format_stereo">စတီရီယို</string>
    <string name="recording_list">ဖမ်းယူခြင်းများ</string>
    <string name="recording_now">အသံဖမ်းယူခြင်း အသစ်ကို စတင်လို့ မရနိုင်ပါ။ အခြား အပလီကေးရှင်းက အသံဖမ်းယူနေပြီးသား ဖြစ်နေပါသည်။</string>
    <string name="recording_pause">ရုပ်သံဖမ်းယူမှု ခဏရပ်ဆိုင်းထားသည်။</string>
    <string name="recording_quality">မှတ်တမ်းတင်မှု အရည်အသွေး</string>
    <string name="recording_quality_high">မြင့်</string>
    <string name="recording_quality_low">နိမ့်</string>
    <string name="recording_quality_normal">အသင့်တင့်</string>
    <string name="recording_resume">ရုပ်သံဖမ်းယူမှုကို ဆက်လုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="recording_stereo">စတီရီယိုဖြင့် အသံသွင်းပါ</string>
    <string name="recording_stereo_summary">စတီရီယို အသံဖမ်းယူခြင်းသည် ပုံမှန် အနေအထားဖြင့် အသံဖမ်းရန် သင့်ဖုန်း၏ ထိပ်ပိုင်းနှင့် အောက်ခြေရှိ မိုက်များကို အသုံးပြုသည်။\10\10အကောင်းဆုံး ရလဒ်များ ရရှိရန်အတွက် သင့်ဖုန်း၏ ညာဘက်ဘေးကို အသံလာရာရင်းမြစ်ဘက်သို့ ချိန်ထားပါ။</string>
    <string name="recording_with_earphone_mic">ပြင်ပမိုက်ဖြင့် မှတ်တမ်းတင်နေဆဲ…</string>
    <string name="remove">ဖယ်ထုတ်</string>
    <string name="remove_from_nfc_tag">အသံ အညွှန်းမှ ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="rename">အမည်ပြန်ပေး</string>
    <string name="rename_category">အမျိုးအစား အမည်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="rename_recording">ရုပ်၊ သံဖမ်းယူထားမှုကို အမည်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="reorder_description_tip_tts">ရွေးချယ်ရန်ရန် အထက်အောက် ပွတ်ဆွဲပါ။ စိတ်ကြိုက်လုပ်ဆောင်ချက်ကို လုပ်ဆောင်ရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="repeat">ထပ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="restore_temp_file">အသံဖမ်းစက်သည် အမှတ်မထင် ပိတ်သွားသည့်အခါ မှတ်တမ်းတင်နေဆဲဖြစ်သည်။ မှတ်တမ်းတင်မှုကို %s အဖြစ် သိမ်းဆည်းထားသည်။</string>
    <string name="restoring_recording">အသံသွင်းခြင်းကို မူလအတိုင်း ပြန်လည်ထိန်းသိမ်းနေသည်…</string>
    <string name="restoring_recordings">အသံသွင်းထားသည်များကို မူလအတိုင်း ပြန်ပြောင်းနေသည်…</string>
    <string name="resume">ပြန်စပါ</string>
    <string name="retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="save">သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="save_as_new">ဖိုင် အသစ်အဖြစ် သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="save_convert_file_stt_dialog_title">စာသားပါသော အသံသွင်းဖိုင်ကို သိမ်းပါ</string>
    <string name="save_convert_file_stt_not_complete_message">ယခုအချိန်အထိ ပြောင်းထားသော စာသားများကိုသာ သိမ်းပါမည်။</string>
    <string name="save_to_SD_card">SD ကဒ်တွင် သိမ်းပါ</string>
    <string name="save_to_internal_storage">စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်းတွင် သိမ်းပါ</string>
    <string name="save_to_original">မူရင်းဖိုင် အစားထိုးပါ</string>
    <string name="search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="search_history_clear">ရှာဖွေမှုမှတ်တမ်းကို ရှင်းပါ</string>
    <string name="search_history_recent">လတ်တလော ရှာဖွေခြင်းများ</string>
    <string name="second">%s စက္ကန့်</string>
    <string name="seek_control">အထိန်း ရှာပါ</string>
    <string name="select_categories">အမျိုးအစား ရွေးပါ</string>
    <string name="select_category">ကဏ္ဍအမျိုးအစား ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="select_recordings">ရုပ်၊သံ ဖမ်းယူထားမှုများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="selected">%d ခု ရွေးထားသည်</string>
    <string name="server_error_msg">ဆာဗာ အမှား ဖြစ်သွားသည်။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ခေါင်းစည်း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">မေးမြန်းချက် ရှာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="settings_update_tips_description">ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု အရန်သင့် ရနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="settings_update_tips_title">အက်ပ် အပ်ဒိတ်ကတ်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="share_as">အဖြစ် မျှဝေပါ</string>
    <string name="sharevia">မျှဝေပါ</string>
    <string name="size">အရွယ်အစား</string>
    <string name="skip_muted">အသံတိတ်မှုများကို ကျော်သွားပါ</string>
    <string name="sleeping_warning_dialog_dont_turn_off">မပိတ်ပါနှင့်</string>
    <string name="sleeping_warning_dialog_message">သင် အက်ပ်မှ ထွက်သွားသောအခါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို ပိတ်ထားသောအခါ ယင်းက ဆက်၍ မှတ်တမ်းတင်ပေးပါမည်။</string>
    <string name="sleeping_warning_dialog_title">အသံဖမ်းစက်အတွက် ဘက်ထရီသုံးစွဲမှု အကောင်းဆုံးချိန်ညှိပါ ကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="sleeping_warning_dialog_turn_off">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="smart_tips_block_calls_while_recording">နှောင့်ယှက်မှုများကို ရှောင်လိုပါသလား? အသံဖမ်းနေစဉ်အတွင်း ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများကြောင့် သင်၏ အသံဖမ်းယူမှု အနှောင့်အယှက် မဖြစ်စေရန် ခေါ်ဆိုမှုများ ပိတ်ဆို့ပါ ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="sort_by">အမျိုးအစားခွဲပါ</string>
    <string name="speech_to_text_mode">စကားမှ-စာသားပြောင်းနည်း</string>
    <string name="speed">မြန်နှုန်း</string>
    <string name="start_point_repeating_section_tts">ထပ်တလဲလဲ ကဏ္ဍ၏ပွိုင့်ကိုစတင်ပါ</string>
    <string name="start_recording">မှတ်တင်တင်မှု\10စတင်ပါ</string>
    <string name="stop">ရပ်</string>
    <string name="stop_recording_message">မှတ်တမ်းတင်မှုကို သိမ်းဆည်းမလား (သို့) ၎င်းကိုဖယ်ထုတ်မလား?</string>
    <string name="storage">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="storage_location">သိုလှောင်မှု တည်နေရာ</string>
    <string name="string_interval_1sec_forward">ရှေ့သို့ တစ်စက္ကန့်ကျော်ပါ</string>
    <string name="string_interval_1sec_rewind">တစ်စက္ကန့် ပြန်ရစ်ပါ</string>
    <string name="string_interval_3sec_forward">ရှေ့သို့ %d စက္ကန့်ကျော်ပါ</string>
    <string name="string_interval_3sec_rewind">%d စက္ကန့် ပြန်ရစ်ပါ</string>
    <string name="stt_convert">အသွင်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="stt_convert_max_power_mode_error_msg">အများဆုံး ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထားကို ဖွင့်ထားစဉ် စကားသံကို စာသားသို့ ပြောင်း၍မရပါ။</string>
    <string name="stt_translate_menu">အသံမှ စာသားသို့ အသွင်ပြောင်းရန်</string>
    <string name="stt_translation_cancel_popup_title">ဤအသံသွင်းဖိုင်၏ စာသားကို သိမ်းမည်လား (သို့) ဖျက်ပစ်မည်လား?</string>
    <string name="stt_translation_complete">အသွင်ပြောင်းစာသားကို %s အဖြစ် သိမ်းဆည်းပြီးပြီ။</string>
    <string name="stt_translation_conpleted_to_text">စာသားသို့ အသွင်ပြောင်းထားသည်။</string>
    <string name="stt_translation_converting">စာသားအဖြစ်သို့ အသွင်ပြောင်းနေသည် - %d%%</string>
    <string name="stt_translation_discard">စာသားကို ဖျက်ထားသည်။</string>
    <string name="stt_translation_network_error">%s ကို စာသားသို့ အသွင်ပြောင်း၍မရပါ</string>
    <string name="stt_translation_network_try_again">သင်၏ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပြီးနောက် ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="stt_translation_saving">သိမ်းဆည်းနေပါသည်…</string>
    <string name="swipe_left_or_right_with_two_fingers">ပြန်စဖွင့်မည့်နေရာကို ပြောင်းရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ဘယ်ဘက် (သို့) ညာဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="swipe_with_two_fingers_to_control">ထိန်းချုပ်ရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ဆွဲပါ။</string>
    <string name="switch_tts">ကူးပြောင်းပါ</string>
    <string name="tablet_recording_stereo_summary">စတီရီယို အသံဖမ်းယူခြင်းသည် ပုံမှန် အနေအထားဖြင့် အသံဖမ်းရန် သင့်တက်ဘလက်၏ ထိပ်ပိုင်းနှင့် ညာဘက်အခြမ်းရှိ မိုက်များကို အသုံးပြုသည်။\10\10အကောင်းဆုံး ရလဒ်များ ရရှိရန်အတွက် သင့်တက်ဘလက်၏ ညာဘက်ဘေးကို အသံလာရာရင်းမြစ်ဘက်သို့ ချိန်ထားပါ။</string>
    <string name="tag_will_be_reset">ဖိုင်ကို အမည်ပြင်ပါက အသံ လေဘယ် ပြန်သတ်မှတ်မည်</string>
    <string name="text">စာသား</string>
    <string name="text_only_file">စာသား ဖိုင်</string>
    <string name="the_device_storage_is_full">ဤအသံသွင်းဖိုင်ကို သိမ်းရန် သင့်စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်းတွင် နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။ ဆက်လက်မှတ်တမ်းတင်ရန် ၎င်းကို သင့် SD ကဒ်ထဲ သိမ်းပါ။</string>
    <string name="this_file_does_not_exist">ဤဖိုင်တည်ရှိနေခြင်းမရှိပါ။</string>
    <string name="time">ဖန်တီး ရက်စွဲ</string>
    <string name="track_list_warning">အနည်းဆုံး အသံ တစ်ခုကို ရွေးချယ်ရမည်။</string>
    <string name="trash">အမှိုက်ပုံး</string>
    <string name="trash_all_recording_deleted">အမှိုက်ပုံးထဲရှိ အသံဖမ်းယူမှုအားလုံးကို အပြီးတိုင် ဖျက်ပစ်ပါမည်။</string>
    <string name="trash_edit">တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="trash_empty">ဘာမှမရှိပါ</string>
    <string name="trash_empty_the_trash">အမှိုက်ပုံးကို ရှင်းမလား?</string>
    <string name="trash_empty_trash">အမှိုက်ပုံးကို ရှင်းပါ</string>
    <string name="trash_header">အမှိုက်</string>
    <string name="trash_move_to_trash">အမှိုက်ပုံးသို့ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="trash_notification_before_removing_sdcard">သင့် SD ကတ်ကို မဖယ်ရှားမီ ထိုနေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို လုံးဝ ဖျက်ပြီးဖြစ်ကြောင်း သေချာစေရန် အမှိုက်ပုံးကို ရှင်းပါ။</string>
    <string name="trash_recording_restored">အသံဖမ်းယူမှုကို ပြန်သိုလှောင်ထားသည်။</string>
    <string name="trash_recordings_restored">အသံဖမ်းယူမှုများကို ပြန်သိုလှောင်ထားသည်။</string>
    <string name="trash_restore_button">ပြန်ထားပါ</string>
    <string name="trash_restore_opt">နဂိုအတိုင်း ပြန်ထားပါ</string>
    <string name="trash_turn_off_the_trash">အမှိုက်ပုံးကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="trash_turn_on_the_trash">အမှိုက်ပုံးကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="trash_turn_on_trash">အမှိုက်ပုံးကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="trim">ညှိုခြင်း</string>
    <string name="trim_failed">တည်းဖြတ်ခြင်း မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="tts_double_tap_deselect_all">မရွေးဘဲထားရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_select_all">အားလုံး ရွေးရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_not_ticked_t_tts">အမှတ်ခြစ်မထားပါ</string>
    <string name="tts_nothing_selected">ဘာမှ ရွေးချယ်မထားပါ။</string>
    <string name="tts_selected">%d ရွေးထားသည်</string>
    <string name="tts_tab_n_of_n">တဘ် %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="tts_tick_box_t_tts">အမှတ်ခြစ်ရန်အတွက်</string>
    <string name="tts_ticked_t_tts">အမှန်ခြစ်ထားသည်</string>
    <string name="turn_on">ဖွင့်မည်</string>
    <string name="unable_to_keep_recording_tablet">ဆက်လက်မှတ်တမ်းတင်ရန် သင့်တက်ဘလက်၏ စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်း (သို့) SD ကဒ်တွင် နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_move_recordings">ရုပ်သံဖမ်းယူထားမှုများကို ရွှေ့၍ မရနိုင်ပါ။ ရုပ်သံ ဖမ်းယူထားမှုအားလုံးသည် အမျိုးအစားထဲတွင် ရှိထားပြီးသား ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="unable_to_move_recordings_storage_error">ရွေ့လျား၍မရပါ။</string>
    <string name="unable_to_play">ဖွင့်၍ မရပါ</string>
    <string name="unable_to_play_while_recording">အော်ဒီယို (သို့) ဗီဒီယိုမှတ်တမ်းတင်နေစဉ် အသံမှတ်တမ်းတင်မှုများကို ဖွင့်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_record_delete_some_files_and_try_again">ဆက်လက်မှတ်တမ်းတင်ရန် သင့်ဖုန်း၏ စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်း (သို့) SD ကတ်တွင် နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_record_delete_some_files_and_try_again_internal">သင့် စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်းထဲတွင် နေရာလုံလောက်မှုမရှိပါ။ ဖိုင်အချို့ ဖျက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="unable_to_write_voice_label">အသံအညွှန်းတွင် ရေးသား၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="uncategorized">အမျိုးအစား မခွဲထားပါ</string>
    <string name="untagged_item">အသံ လေဘယ်လ်မှ ဖမ်းယူမှု ၁ ခုကို ဖယ်ရှားလိမ့်မည်။</string>
    <string name="update">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="update_available">အပ်ဒိတ် ရှိနေသည်</string>
    <string name="ups_mode_error_msg">အဆင့်မြင့်ပါဝါချွေတာရေးအနေအထား ဖွင့်ထားစဉ် အသံမီမိုအနေအထားကို အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="use_network_connection_mgs">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုများကို သုံးရန် %s ကို ခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="version">ပုံစံ %s</string>
    <string name="voice">အသံ</string>
    <string name="voice_label">အသံ လေဘယ်</string>
    <string name="voice_label_error_msg1">ဤအသံအညွှန်းကို အခြားစက်မှ ရေးသားဖော်ပြပြီး ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="voice_label_error_msg2">အသံဖမ်းယူမှုကို အသံလေဘယ်တွင် ရေး၍ မရပါ။</string>
    <string name="voice_only">အသံဖိုင်</string>
    <string name="voice_recorder_settings">အသံဖမ်းစက် ချိန်ညှိမှုများ</string>
    <string name="voice_text">အသံနှင့် စာသားဖိုင်များ</string>
    <string name="wave">လှိုင်း</string>
    <string name="wave_tts">အသံကို ရုပ်ပုံလေးများဖြင့် ပြသမှု</string>
    <string name="write_to_nfc_tag">အသံ လေဘယ်သို့ ရေးပါ</string>
</resources>
